覺唔覺得所有女仔嘅處應該由老豆破？

所有女仔一到18歲就要由老豆進行破處儀式 以表示女兒係成年人可以接觸老豆以外嘅男仔及性交 係18之前都唔可以亂搞野 如果唔係條女就會衰十一

廢亂倫罪

利申：純鳩up

你都幾痴線下
18歲仲有處女？

應該2歲就破左佢

個老豆由細養到個女咁大
點知養到16歲卜卜脆嗰陣就俾人mk仔飲左頭啖湯
女生外向 生女冇著數

當你個女既時候 你就做唔出。正如你伯母好靚女咁

覺唔覺得所有男仔嘅處應該由老母破？
18歲俾媽媽坐爆你

我認同，以前都想開post講，由老豆破起馬少咗一批處女情意結嘅人

生仔咁點算

所以樓主老母⋯⋯？

都幾好，咁樣我會想生女

睇AV上腦?

冇老豆既點計

樓主如果你個女係欣宜咁你仲想唔想破佢？